屌咩

西

你

我係咩 屌我做乜

典

-.-?